[A09] 女大學生疑遭男網友迷暈非禮 辯方指女方實為援交並與男友設局「屈錢」

20歲女大學生聲稱與自稱國際學校教師的男網友單獨唱卡拉OK，其間喝下人參蜜後感頭暈，矇矓間看見網友對她上下其手但無力反抗。女生男友往卡拉OK尋人，驚見男網友正攙扶女友離開。女方神志迷糊兼沒穿內褲，送院後證實體內有抗焦慮興奮劑。案件在區域法院續審。辯方昨盤問事主時指她疑從事援交，收取被告3,000元，今再質疑案發當日事主與男友設局「屈被告攞錢」。事主否認。

女事主X的男友（35歲）為中學教師，供稱去年9月2日晚上得悉X和被告鄭棨語（28歲）唱K，其後多次致電X但無人接聽，於是前往九龍灣Megabox商場尋人。男友從多間卡拉OK房門外窺探情況，卻無所獲，遂在大廳坐下等待約半小時，終在約11時看見被告半拖行X離去，其間X一直低頭，雙手垂下，雙腳乏力，更一度「跪一跪低」。

尾隨「睇定啲」 見女友沒內褲終截停
男友形容X當時像飲醉酒，惟他與X相識九年，知道對方從不飲酒，覺得事有蹊蹺。他不知被告想帶X到何處，但又不知應怎樣處理，遂先用手機拍下情況，尾隨二人入升降機，「睇定一啲」。男友稱在升降機內曾大力捏X肩膀近背部一下，惟女友沒有反應。

及後女友在Megabox地下大堂跌倒，男友看見X沒穿內褲，認為事態嚴重，於是問二人發生了何事，並攙扶X到附近位置就坐。被告稱X喝醉酒，X則答非所問，只表示自己不舒服、胃痛。男友亦曾問二人有否喝酒，X表示沒有，只是喝了參蜜；被告則稱曾喝啤酒，亦曾讓X喝了一點。被告亦一度稱想買水給X，惟被男友制止。

男友問被告為何X沒穿內褲，被告稱看見X如廁後，內褲跌落膝蓋，「半吊半卡住」，於是脫下X的內褲，並放進她的背囊內。及後二人扶X到女廁門口，讓她自行進內穿回內褲，惟女方約五分鐘後仍無反應。男友在確認女廁內只有X後進入女廁，看見女友在廁格內正穿上內褲，狀甚吃力。

事主驗尿見安眠藥成份 被告沉思
接著男友和被告扶X到大堂休息，並再追問女友發生何事，惟女友情況沒有好轉，他遂於翌日凌晨12時許決定召救護車及報警，三人一同送院。及至早上約9時，醫生指驗尿發現X體內有安眠藥成份，被告在一旁聽到後低頭，雙手向下，狀似沉思。

男友透露，X早在首次約見被告前，已向他交代被告自稱任國際學校教師。他憶述二人等候X的驗尿結果期間，被告在其詢問下表示已向學校請假，惟得知結果後卻說要回校處理事情。男友因已取得被告的手機號碼，亦見警員抄下被告的身份證號碼，於是讓被告離去。其後X醒來，男友致電被告，著他回醫院。

報稱任學校圖書館助理的被告否認三罪，包括施用藥物以獲得或便利作非法的性行為、非禮及非法持有第一部毒藥。控罪指他非法及惡意向X施用苯二氮卓，使X身體受傷害並非禮對方，及於9月4日在其任職的基督教香港信義會宏信書院圖書館內管有第一部毒藥。

新北市

九龍灣Megabox

source

啲內容好DETAIL好撚正

睇完 覺得 3個都好有問題

被告： 落藥 非禮 又除底褲 定真係叫雞？

女： 有仔 仲同三唔識七既 單獨唱k

男友： NTR? 又拍片 又尾隨

屌 睇到一半唔想睇
唔知自己睇緊咩
35歲同20歲女
相識9年
即係26歲識11歲? 係咩關係黎
感覺條女係雞

個男友又係唔知做乜7
見條女咁既狀態同第二條仔
比著我沖左上去問咩事
仲尾隨拍片 又搣背
係咪真係有陰謀 想屈錢
但條女腳軟 係劇本之外
所以吊住尾先

一開始睇覺得係想屈錢 又跟住尾又拍片 男友睇住條女比另一條仔扶都冇反應
之後3個人見面 條仔又想去買水又冇同個男友打哂交又唔似想屈錢
到之後條仔同個男友去廁所搵條女 條仔又唔似想迷姦 如果真係迷 就一早走左
點知最後又比佢驗到有安眠藥 成又似返迷姦
成件事都耐人尋味

av題材

26歲識11歲，中學教師，明顯係食自己中學囡囡

被告仲要忍唔住落藥，睇嚟條女好正

見到佢跌底無著底褲, 個畫面

應該係著超短裙褪左上去

出色的描述

片呢

條女認真cheap喎

巴打，應該係男友35, 被告28, 事主20
另外成篇野都搵唔到相識9年...淨係見到去年9月
另外佢地關係篇新聞一開始講左係網友

成件事本身好簡單
就係男女網友見面（疑似援交）
女事主被落藥
男友到場尾隨踢爆（疑似捉黃腳雞）

但係因為你既解讀多左好多懸疑氣氛

男友形容X當時像飲醉酒，惟他與X相識九年，知道對方從不飲酒，覺得事有蹊蹺。

巴打好去驗眼喇

自膠柒左